衝既意義係咩，覺得前功盡廢

衝入立法會既目的係咩？點火破壞既目的係咩？求解。
609，612，616最強大力量係來自唔破壞唔暴力既自律，而警察又施用過度暴力，所以成果喜人。
但係今次呢個行為好可能令社會輿論風向逆轉，尤其中立個批人。
覺得前功盡廢。

屌你老母6.12咪又係衝擊，依家出面吹風係6.12令政府跪左半隻腳，依家又想屈6.12係和理非? 無唔無恥啲

我問返你，你覺得一路走來，我地有咩功?有咩成功爭取左? 唔好打飛機啦，我地乜都冇嬴，再咁樣只會步雨傘後塵，係呀個個好自律好抵讚，然後呢?有錢嘅享受完光環就移民，冇錢嘅繼續返工，一班有心有力為香港嘅人比你地累死

咁快你就知輿論係點？
你帶架？

6。12有會開
今日冇
黑警務阻止即係引你衝

tvb報道：
警察已經好克制
克制既結果帶來破壞
所以警察暴力是恰當

就算入左立法會，同圍著立法會，做既野有咩分別，有冷氣嘆？既唔可以打人，亦唔可以破壞，唔通真係拆左立法會咩？
除非武力足以做到軍事革命，唔係既話再衝到冇意義。
不過如果真係革命，成件事又會唔用。有唔少人都只係想變法，而唔係革命。

你收啦喺呢個時候打呢啲做乜撚嘢，以為自己分析力獨到？

成果

含啦
你老母返屋企祈禱啦
有用架傻閪

去到今時今日都仲係中立既人 真係有必要理？
係我眼中佢地仲可恥過藍絲

咁咪幾百萬人準時出去遊行，準時乖乖咁返屋企等林奠話繼續推送中囉

連自己人內部都互相攻伐，無言。。。

功？咩功？ 香港幾十年黎就係你呢啲人攪到乜都無晒。連議員都 DQ 晒，乜功？

宜家係政總既真係攻啦。

幾十萬人唔衝，等得返幾千人先衝咩？

和平既聲音政府唔聽

行動升級有理

政府同黑警係時候付出代價

收皮啦你 明顯係和平訴求得唔到回應先會升級啦

戇撚鳩拎tvb出嚟講

有你行出黎踩花塊地阻差辦公都已經前功盡廢啦， 和理非懦夫爆玻璃都係度人神共憤爆玻璃就失敗既運動一早就應該失敗啦

將佢地當成潛在勢力，感化佢地成為同伴會比起推佢地去對面會係一個好啲既選擇。

就算未必同意衝，但不割蓆。
我永遠記住，冇左前線，612條例已經過左，香港已經唔係香港

由6/9開始到衣家成個月
見證住呢一個月入面發生既事都仲保持中立既人
會因為一塊玻璃仔轉軚？

暴動罪要坐三五七年 考慮清楚
如果爛命一條就隨便

各有各做
大家都係想為件事好
大家都有唔同做法
你做好自己先好批判人地
你冇咁既勇氣唔代表可以屌鳩人地亂咁黎
香港人經歷咁多次
一次一次咁成長
總之做自己認為正確既事就得
呢個世界從來都係結果論
總之呢場仗每個人都發揮自己長處去做
只要團結我地呢場仗就算打一世都會繼續打落去

何謂中立？
中立就係凌晨2:45民間電台比人打爆玻璃門就無人理無人出聲
到勇武打爆玻璃門就媽呀好暴力呀
重要出廿幾三十個po屌9佢地
好威威嘅中立撚呀

垃圾block

屌你啦